難得夢一場革命不老 聽到尖沙咀尋晚播「無盡」

呢首歌歌詞比「今天我」有意義得多
大家加油！！

作詞：Supper Moment 作曲：Supper Moment
夢想 於漆黑裡仍然鏗鏘
仍然大聲高唱 仍然期待世界給我鼓掌
是妄想 趁現在追趕失散方向
曾懷著心底的信仰 千次萬次跌傷
開始不敢回頭尋覓那真相
明日那個幻想
也開始不甘被雕刻成石像
踏上這無盡旅途 過去飄散消散失散花
火
重燃起 重燃點起鼓舞
或許到最後沒有完美句號
仍然倔強冒險一一去征討
踏上這無盡旅途
誰又能鑑定你的醜惡與美好 低與高
離隊抹走那刺心挖苦的勸告
人生夢一場革命至蒼老
夢想 存活在別人期待那獎賞
最後連自己都相信 勇氣不再熱血結霜
開始裹足停留 開始習慣體諒
也開始不甘被倒模的一個用剩餘力氣
去吧 鼓掌
太多太多構思踫壁
太多太多理想壓抑
沉默對應著歲月無聲
天空尚有片夕陽帶領
踏上這無盡旅途 過去飄散消散失散花火
重燃起 重燃點起鼓舞
或許到最後沒有完美句號
仍然倔強冒險一一去征討
踏上這無盡旅途 誰又能鑑定你的醜惡與美好
來提步 壯闊跑道
合十雙手去禱告
人生夢一場革命至蒼老
難得夢一場革命不老

真係好撚熱血啊